VTC有冇得讀妓女訓練課程？

我想讀

入得去既，個個都係專家

冇，佢地天生就識做雞

恒管有得讀